[
    {
        "id": 1823,
        "question": "Utanması, sıkılması olmayan, yılışık, yüzsüz (kimse); yalaka",
        "letter": "A",
        "answer": "Arsız"
    },
    {
        "id": 132,
        "question": "Yeni doğmuş, ana sütüyle beslenen sığır yavrusu",
        "letter": "B",
        "answer": "buzağı"
    },
    {
        "id": 164,
        "question": "Gürültülü, karışık durum",
        "letter": "C",
        "answer": "curcuna"
    },
    {
        "id": 1200,
        "question": "Evlenecekler için hazırlanan yada alınan ev eşyalarının tümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyiz"
    },
    {
        "id": 1737,
        "question": "Okuma güçlüğü hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Disleksi"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 1093,
        "question": "Çok üzüntü veren, acıklı olay, afet",
        "letter": "F",
        "answer": "Facia"
    },
    {
        "id": 1433,
        "question": "Pek, çok, pek çok, güçlü bir biçimde, etkili olarak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayet"
    },
    {
        "id": 973,
        "question": "Yere veya mobilya üstüne serilmek, duvara gerilmek için, genellikle yünden dokunan, kısa ve sık tüylü, nakışlı, kalın yaygı",
        "letter": "H",
        "answer": "Halı"
    },
    {
        "id": 273,
        "question": "Anlaşma, uyuşma, uzlaşma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itilaf, ittifak"
    },
    {
        "id": 1751,
        "question": "Yeryüzünde en küçüğü Avustralya olan 7 büyük kara parçasından her biri",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıta"
    },
    {
        "id": 1706,
        "question": "Yeni doğum yapmış kadın",
        "letter": "L",
        "answer": "Lohusa"
    },
    {
        "id": 1930,
        "question": "BİR İYİLİĞE KARŞI KENDİNİ BORÇLU SAYMA, ŞÜKRAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnet, Minnettarlık"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 341,
        "question": "Yüksek ve alçaktan mermi atabilen kısa namlulu top",
        "letter": "O",
        "answer": "obüs"
    },
    {
        "id": 1534,
        "question": "Bir alışveriş ilişkisinde, borcu alacaklıya vermek, tediye etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödemek, Ödeme, ödeme yapma, ödeme yapmak"
    },
    {
        "id": 1298,
        "question": "Yolun kaygan olması nedeniyle tekerlekler dönse de taşıtın ilerleyememesi durumu",
        "letter": "P",
        "answer": "Patinaj, patinaj çekme, patinaj çekmek"
    },
    {
        "id": 1645,
        "question": "Aynı amacı güden kimseler arasındaki çekişme, yarış",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekabet"
    },
    {
        "id": 34,
        "question": "Yüz, çehre",
        "letter": "S",
        "answer": "Surat, Sima"
    },
    {
        "id": 923,
        "question": "Daha çok cami avlularında bulunan havuz",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şadırvan"
    },
    {
        "id": 91,
        "question": "Eski dilde öğrenci",
        "letter": "T",
        "answer": "talebe"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 478,
        "question": "Ağır yük kaldırmaya ve bir yere taşımaya yarayan araç",
        "letter": "V",
        "answer": "vinç"
    },
    {
        "id": 1577,
        "question": "Hacmine oranla ağırlığı çok olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoğun"
    },
    {
        "id": 507,
        "question": "Art arda birdenbire ters yöne açılar yapan kırık çizgi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zikzak"
    }
]